【知己知彼】有冇人留意中囯水災新聞

六月底以來，南方多省市遭遇特大洪災，據中國官媒7月14日引述中國水利部官員的說法，中國已有377條河流超過洪水警戒線。全國16個省市已發布1萬5干次山洪災害預警。中國大江南北暴雨洪災持續。

底死